太古一芳水果茶

太古有份罷工?

有

太古今日冇開

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

我今日行過見到冇開鋪

大埔嗰間有罷工，其他就唔知

太古果間今日無開

就係佢比人點名?
呢間要撐下
真係解約，開間新嘅要出聲

一芳大陸個間個微博話堅定支持一國兩制喎

聽日去買番杯支持下

大陸同香港代理無關係

解約前仲係度都要買杯支持下

果然太古嘅租客都唔會差得去邊

between全香港都係同一個代理

咁 太古同大埔要支持喎

今日一芳部分既分店罷工支持香港
(以我所知太古同太埔都有罷工)
但最後因為微扑既聲明
令到全香港既人都罷飲一芳
咁不如罷飲無罷工既分店啦
有罷工既分店比人拖埋落水好慘豬

唔知前面既睇唔睇到，雖則好難飲，但幫手澄清下，
點解微博上面會有撐共聲明，係因為一芳係加盟形式，
咁中國本身都有加盟鋪，而香港因為有鋪貼左反送中同嗌香港加油有買一送一，
就有班中國人走去微博嘈，咁中國個邊梗係唔理三七廿一就撐左共先，
先會令今次香港鋪反共但中國微博又撐共既情況出現，
香港鋪基本上都黃絲黎，都有鋪今日罷工。
利申冇證明，但係喺兩間分店既老細口中聽番黎既。

中國代理同香港代理唔同
既然唔關佢事罷乜嘢飲

推，覺得呢個要幫嘅

佢哋罷工，代理先出聲明，市民罷買
講唔通

因為部分人只睇表面
睇完唔理三七廿一就話要罷飲
我見一芳FB都出左香港既聲明
都係比人鬧到七彩

台灣總公司回應下？

南昌v walk今日有開

有冇FC嘅罷工鋪頭LIST?

太古城 大埔

聽講係有大陸人投訴香港一芳罷工，台灣一芳單方面喺微博發聲明譴責香港人罷工，再喺Fb屈香港代理商喺微博發聲明，咁佢就有大陸人+台灣人支持。香港代理商食曬死貓